可唔可以加個訴求係特赦梁天琦

我認真覺得自己當年冇企出黎好對佢唔住

睇返佢當年既講話
好有感觸

E家好想親口同佢講聲 感謝你 同 對唔住

難啲
佢放天琦出黎
我地呢邊會多左凝聚力